一開始真正以武制暴就成班撚樣出黎話唔好睇又乜撚打錯人

仲話核彈都唔割？流少少血就鬧手足，屌你老母臭西，你班撚樣入去新屋嶺啦柒頭

你都識講以武制暴

人地無"暴" 你又做咩用"武"去制人
打錯人就緊係要指正返

阻膠就收皮返你老母個西到啦
打撚埋你呀

睇Live呀?

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
叻d既會扮晒中立 但主題都離唔開分化割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔明白遊戲玩法既人 一律當係鬼
(因為佢地做成既效果同鬼無分別 甚至危害更大）
請大家唔好再俾鬼帶風向

諗下點解今日咁多鬼出嚟帶風
敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

一直都係討論緊呢單
另外個單打得非常好，無人有質疑（絲打好撚正）

[檢討]關於蘋果live1227被私了嘅呀叔 希望大家可以保持冷靜有原則地私了

佢攞住個酒樽恐嚇市民
你食朦左？

另一單

嗰單抵撚死啦
我講緊另一單

唔使你地係到指指點點，藍屍指得仲唔夠多咩
你地要做既係幫前線執手尾
令到成件事合理以正視聽

好多5毛係連登帶風各位留心 係手足既點會反手足

你老母
全撚部人都認得個死廢老撕紙
之前有個女手足比藍絲非禮佢衝岀㴝話看非禮仲撩交打，叫人入楊屋村打過，話要吹雞打我地啲文宣組啊
你唔撚知咩事就咪撚係度話只係撕紙唔好打啦
仲要唔撚至一次啊
佢扮撚哂無辜就我地錯？我地幾多街坊幾撚無辜比狗拉啊？
醒啦阻膠
你要做既係去解釋，你幾時見到藍絲做野會屌自己人啊？斬人都話斬得好啊
依家打佢幾拳你就話自己人
你係唔撚係同路人啊

阻膠就收皮返你老母個西到啦
打撚埋你呀

你老母
全撚部人都認得個死廢老撕紙
之前有個女手足比藍絲非禮佢衝岀㴝話看非禮仲撩交打，叫人入楊屋村打過，話要吹雞打我地啲文宣組啊
你唔撚知咩事就咪撚係度話只係撕紙唔好打啦
仲要唔撚至一次啊
佢扮撚哂無辜就我地錯？我地幾多街坊幾撚無辜比狗拉啊？
醒啦阻膠
你要做既係去解釋，你幾時見到藍絲做野會屌自己人啊？斬人都話斬得好啊
依家打佢幾拳你就話自己人
你係唔撚係同路人啊

識前線有人唔buy你打"錯"人wo? 你又前線佢又前線，邊個勁啲?

你好聲好氣解釋咪得
點解要咁情緒化
大家都好著緊場運動
唔想誤傷平民，所以討論返勇力原則&私了應該去到咩程度
無割蓆、無指責
只係想檢討，自我修正

樓主，可以講你出一個post講返以上嘅原因嘛？
好有說服力
話比所有人知，無誤傷，條仆街絕對抵打

*請你出個post
我會幫手推，正視聽

不斷用情緒互相傷害，大家都唔好受
擺上黎，就理性討論
「係唔係同路人」呢類說話真係令人好唔舒服
大家都犧牲左好多、付出左好多
大家都應該不指責，而係提出建議